Slam Duck今次出真人劇場版係搵邊個拍？

有冇

應該外判劇本配樂比世界各地出本地版本
香港就比viutv拍

邊度寫，出真人版咩

唔係咩？

邊個話拍真人版

咪話咗係動畫囉

全國大賽編？

坂井泉水